C朗有冇機會退休之後去拍電影

好似無咩球星退休之後拍電影

Cantona

Av?

去日本做綜藝節目

咸爺呢

貝big

尼馬拍過紙房子 完勝牙朗

做教練

去支那同美斯一齊拍蒙牛

可能踢到50，而家諗太早

去大陸做綜藝
拍祖藍同angelababy

山齊士？

整容廣告代言人

全能到仆街未退休都己經拍緊戲

佢fing毛巾可以入嗰啲on9笑笑小電影

賣廣告唔夠時間拍電影

同拳王拍gv

個拳王好似坐緊監

netflix 有一套上咗
好撚型

碧咸好似拍過亞瑟王

好型 不過一開聲就出晒事

球星演技黎講呢，我睇既廣告入面得杜奧巴係得，其他似碌木

咁言承旭識做戲好正常

拍斷背山？

鄭中基：你笑我雞仔聲阿？